727 想做車手入黎

元朗一封西鐵根本想走都難
我想問有幾多人可以義載？
同埋咩位停最好？

推

今日9 泊後街都無人抄你牌啦

買完老婆餅識到新朋友一齊出市區食飯

利申 6座車

2座加2dog sit 車 過黎幫手會唔會俾人屌

唔會 帶得一個得一個

邊到有

我會照去 不過坐後面真係好辛苦 巴打未必坐得入

Btw泊邊到方便車人

yoho mall停車場安全？

我都諗緊 我驚岀唔到去

暫時淨係諗到呢個位做安全區

be water 合法 有位就可以 辛苦唔緊要 辛苦得過俾狗打同食煙？手足們唔會介意

應該最好 一出就可以上迴旋處出市區/上水

大家幾點會去

收工去 唔入yoho可以係yoho後面果個凹位等 一出轉左就走得

我係米埔食飯 睇吓食飯前過去定點

車手要READY!!!
車手要READY!!!
車手要READY!!!
車手要READY!!!

一定有roadblock

大家小心 廈村黑社會已出元朗

可以義載4人

推小心

凹頭入唔到